今次水星逆行威力大，又墜機又炒車

水星逆行：3月5-3月3月28
通訊失靈、交通意外，溝通問題
通常逆行頭段威力最大，中後段影響力細

3月10號： 波音737 Max墜毀
3月18號：地鐵炒車

另外有單唔關通訊事
基督城槍擊

有單關交通事：
維港遊響黃埔落客

所以大家3月28日前要小心過馬路

水星逆行好常見，一年3次到4次
懶得就懶架啦

又唔見高鐵、港豬澳大橋出意外

懶得就懶咩意思？唔洗覆，負評完就走